LKF 要人！

現場一片歌舞昇平

Push

異世界

1/10

2/10

3/10

4/10

推

5/10

6/10

7/10

8/10

edfefefefe

9/10

現場大量狗註守各街口

要搞死老蘭，搞到死藍絲弱智文仆街

但亦有大量途人/遊客

好想去識女扑野

十點啦去飲酒跳舞！

蘭桂坊明明比以前少人好多

啲狗就黎訓著

好心尖咀班手足轉去lkf 啦

push

推
轉場

猶太民食屎

手足喺邊度

好多港豬

你點知的？

LKF倒數

你現場有冇叫？

尖沙咀出警嫂！

LKF 要人 和你跳

竟然有地方可以舒服玩？即到！

Merry Christmas

非法集結, 不准興祝聖誕

因為我係現場

大叫有警察嚟緊

唔知會發生咩事呢

老尖出左狗女水車

1

好少手足

2

唔好去呀

3

4

你啱但係大部分酒吧都正常營業
同埋啲人陸續嚟緊
愈夜愈多人

無，我係沙田直去lkf

好撚旺啵屌 我都忍唔住飲緊喇

大家嚟幫手叫醒佢地

我覺得D垃圾，港豬應該直情轉了去其它區玩

轉場喇

通常係食完飯先去下場㗎，無咁快多人。而家去定差唔多

快啲到現場！

係咪取消左 冇人既話我去跳舞啦

啲狗喺正隔離.....

一齊落老蘭食女

但成個中環好重防

去飲天光

唯有正常裝扮到現場先

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

GOGOGO

Tui

rttttt

仲笑得出

推!
KLF要人!

鬼咩,星期六日仲有creamfield ,啲大陸客落哂嚟

去老蘭

果然係黃衛兵

出面打緊仗 可以有幾happy 用個腦唔該
定係你係入面其中一個

入去嗌口號

有洋腸食

老蘭多狗到

一睇佢地個樣就知係離地港女格

黃衛兵

人人刀要打？

平安夜 lkf book 得場非富則貴

其實便裝去大叫有大量綠曱甴上緊黎
已經全世界散水

有無酒吧係黃？間間都開門做生意
班港女沖晒出嚟食腸
手足就打生打死

屌你包抄唔俾人行去蘭桂芳

lkf好重防。。。幾步企十隻

quick

行街都唔比

諗諗下不如話警嫂上緊黎

灣仔大量手足被截停

成百人俾狗拉

屌 過百手足過緊中環途中係金鐘比狗咬

至少唔會開心得出

都冇人

屌

身分證

50人

有無多d

金鐘截左100人

pish

唔比我7仔買支64企一晚

咩位置

哇屌你老母老馮呀？
實要出去叫呀？
黃屍真係大晒 惡過狗

我覺得唔需要為呢啲叫唔醒嘅人吵架

你老母係圖中邊隻
平安夜出去做雞

到咗，你人呢

Wtf?

sor 激動得濟, 應該得五十個到
正義道落pp 果個位

頭先見到佢老母係街比流浪狗屌緊

你可以不為自由而戰
但你不該為高牆添磚

喺屋企睇av打飛機啦毒撚
我要去跳舞 唔好阻住我

駁唔到？

親愛既手足係邊😭😭😭 係老蘭等緊你地飲番杯😭😭😭

所以先生到佢隻雜種狗

要人呀，好多港豬

人呢？

人呢

警總附近拉左好多

到處都是港豬

發生咩事?

右邊個阿叔戴綠帽

到左但全部人似黎玩我屌曬班港豬老母

和你clubbing

勁撚多港豬屌

有狗增援 屌佢老母

全部係仆街港豬

好撚多狗 入面都唔見有手足

我由入口到出口都見唔到有手足，見到好多港豬

應該有唔少手足街坊look黎左

手足去曬邊？極多港豬係lkf

班手足諗住行過去,經過狗總就畀幾隊防暴落車包
依家APPLE同立場LIVE緊

係lkf遊左個圈，10步一堆狗

重狗但都有手足

推！老蘭要人

[quote][member]
右邊個阿叔成頂綠帽笠住頭度先

平安夜唔玩同你去示威？
唔玩幾時玩

過百手足被捉哂,你點睇? 你搵定過百律師未?

其實有冇人係lkf?有既話回一回我

呢到有1個

係 街坊裝 等緊相認

佢哋行落lkf，過百人被查
狗車釣尾跟好耐，到警總就包抄

唱歌位......

咁就大玩特玩,玩串個場

有

你用下個腦啦柒頭皮 人地出街慶祝都要俾你屌 咁鐘意打仗自己出去打飽佢 好似係到唯恐天下不亂咁 邊到冇狗就要吹雞去個到引哂啲狗過黎

Good try

要你老母咩傻閪 亂送頭

大家要諗下可以做啲咩
多狗到無可能聚人

唔用經濟攬炒作為手段，
即係想靠唱歌摺紙鶴撼動港共極權？？

點都有少少

遠遠唔夠

手足太少了 好難有行動

平行時空 屌

街坊裝應該好多

和安里附近開始封路

有但唔見人

撩緊鬼妹

真係唔怪得你咁撚容易扯旗
早洩要醫下先喎
再唔係去搵下啲警嫂訓練下先？

都係嗰句 你要慶祝我地都要慶祝 我要去跳舞
唔好阻住我

今晚唔會去到老蘭,過百防暴係唔同間位守,極重防

黎左既手足一齊係7仔垃圾房附近相認？

大佬啊預約被捕咩
有mon po 狗㗎

咁你諗住去玩定散水

其實唔洗相認 聚埋就ok

Agger

你係咪食得多tg變弱智？扯旗等於早洩？你撚有錢入去跳咩 俾狗打到跳舞有你份 打又唔夠打 啲狗黎到咪又係走夾唔頭

Yes

起完底

Blocked

自己一個喺附近唔敢入

好多人入lkf比警察拉左

單頭 求相認

最好唔好

單頭入左黎 入面都有手足

有人未 第3支，就黎想入club跳舞

有街坊

現場口罩都唔多個

想叫口號都未必有人認啦

It's fucking Christmas. Please get a life. Why are you selfishly imposing your convoluted ideals on civilians who are just trying to celebrate Christmas? What will occupying LKF help you achieve? Such behavior is the antithesis to the "freedom and democracy" you are "fighting for"

我ok架

pp

Block

好多行街look無口罩

有呀 搞唔起

搵個地方集合

人影都無隻

口罩相認好冇

出大街

同意 不過要係TG 講

有 不過集合唔到

冇口罩

單拖入左去 下一步唔知點算

LKF 無人咪仲驚

依家咩情況
黎緊

多人
但集唔到

每隔個街口 左右十隻狗

無咩生意

立場開左live

老蘭太多人會危險, 一包抄,射TG,就好大獲,

帶左口罩企左係到 但準備出番旺角

口罩相認

可能係因為九龍太傷了

先走吧

愈夜愈危險

現場好似真係歌舞昇平

去咗10分鐘左右
冇手足
走咗

Cwb 行去lkf果班依家仲比人搜緊

召完又無人，on99

太夜，現場便衣佈哂防
唔好黎，黎既後果自負

來啊！！！！！！夠人多就得！！！！

嚟都嘥氣

立法會選舉係成立獨立調查委員會最後機會

頭先比狗搜完 safe 不過唔見手足

其實嚟左冇人查 好多人行過嚟

唔明點解現場咁開心
港豬區屌你老母！！
好多謝同行手足陪叫光復香港 時代革命

有冇手足

全黑行過嚟，完全無人查。我直頭啤住個防暴行過都無理。但問題係玩既人多，叫口號一定有人應但應該都係一兩下繼續玩。太多小朋友啦玩大過天

我想要手足

手足現場有

金鐘100個拉哂啦

+1

唉 搞唔起就算 準備聽日

LkF 散啦，太多港豬屌你老母
全部叫為玩為打卡既
倒數光復香港都冇人叫既

我見到有啵
50-60人叫左幾分鐘

我行左幾圈都冇

我既意思係倒數個10秒叫光復香港，都冇人叫既，係完左先叫。不過現場港豬真係太多，只係相認到幾個手足

12點倒數 無
但00分德和大廈個路口有人叫

我仲係入面 點搞

好過無啦 咁重狗 何況突然發起
好多手足係旺角尖咀奮戰中
同埋今年老蘭少左好多好多人

走或真你飲野 似搞唔起嫁啦 今晚

call 警曱喇 , 有暴徒破壞酒吧呀

有冇手足一齊走 淆底

係見到成班港豬好撚嬲，屌佢老母

走左啦，我帶住口罩係班狗面前行黎行去都冇野

屌拉咗過百人

明白
有d當玩

求救🆘 唔係咁想獨自出去

留tg?

上左車啦